[想搵人傾既入] 我係一個做左輔導幾年既社工, 歡迎入黎傾

你可以諗定一個花名
唔需要講你有無發夢

入黎講下啦!!!!

我係家庭服務做左一段時間, 做過親子關係同年輕人既輔導.

推

點解d社工成日幫新移民

其實無得揀選. 佢黎到, 你要一視同仁

當然有人真係好long lai, 但係我都做過一d case係自力更新, 講到明要靠自己唔靠政府.

多謝巴打們信任, 已有姆個搵左了

唔好意思，太多人了，一時應付唔到

我處理完手頭上的再幫手！

野火巴原來係社工
路過lm之前睇開你啲懸疑post